(有圖)觀塘警署冇警示上而下開槍！

唔該同我推爆佢！要所有人睇到！

所有有片有圖放曬係到啊！

煲大佢！

推

根本玩狙擊 想殺人

聽日圍觀塘警署

屌你老母 真係要反9佢地 解散警隊

麻包袋

黑警暗殺街坊

推上熱門

試著說
黑警開槍暗殺街坊
將佢哋嘅行為正名好緊要

黑警開槍暗殺街坊啊

點解咁少人

黑警死全家

推爆佢

pish

恐怖分子 黑社會 強姦犯 殺人犯 狗
佢地唔配叫警

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

有手足po咗上reddit 推上reddit熱門

十足恐怖份子咁

打輿論戰啊！

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

光復香港！
時代革命！

Push

痴撚線

屌你老母殺人啊

真係癡線 殺手咁

殺人犯 老豆去宿舍搵仔啦

3隻黑警sniper屌佢老母

唔好講：樓上開槍、海綿彈
試吓講：「開槍暗殺示威者」

人哋散緊，佢就上樓熄晒燈，無預示下開槍，
由上而下係 headshot，呢啲叫「暗殺」

Bump

黑警暗殺 製造恐襲

仆街 diu佢老母 咁都叫人黎架咩

屌你老母

推到上reddit熱門

黑警開槍暗殺街坊

黑警死全家！！！

黑社會暗殺街坊

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

push

暗殺市民呀，我屌你老母

推 好撚嬲！！唔止一個中槍！

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

公海

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

Assassin's Creed咩屌你老母

仲有葉虎單野！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！

［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

仲有今日比海綿子彈爆頭暈倒義士、琴日有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，上星期比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

Pish

中槍都要煲大

一定要清算班死黑警

應該係指揮黑社會企圖殺人

帶槌仔落街

推到全世界見到

【轉載】

朋友既朋友警隊臨床心理學家指出唔少警察長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等。

若示威者同警察距離非常近既時候,，利用群眾優勢，不要說「黑警，可恥」，試著說「黑社會」，這種標籤化令警察內心會感自愧，壓力倍僧，行為自動檢點。

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」，試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言，當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆，精神疲乏，有部份警察雙眼通紅、帶有淚光。

終極核彈級口號，有機會造成永久心理創傷，相信好快用得「殺人兇手」。當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手, 不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱，更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體。

仆街

推到黑警仆街